# api-restfull

api desenvolvida em nodejs
<p> Conexão com banco de dados MongoDB utilizando mongoose <p>
<p> Model de schemas </p>
<p>Auth</p>
<p>POST<p>
<p>GET</p>
<p>DELETE</p>
<p>UPDATE</p>
<p>Framework express</p>
<p>Token de autenticação</p>